11.1 商場和你唱

呼喚日夜顛倒的你/ 文宣組/ 樂隊/ 行走藍芽

如果大家攰了 我地星期五黎個商場和你唱
等大家再唱歌 嗌口號 抒發情緒
再準備星期六覽巴集會，好唔好？

唔好頹啊香港人

光復香港 時代革命

一齊集下氣
好似好多人都頹到放棄抗爭咁

唱國歌可以用榮光同步器幫手

同步出BGM

去還去，大家唔好唔記得11.2先係主菜

1/10

2/10

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

3/10